合味道杯麵 合字不同版本 產地分別是香港／中國 味道明顯分別

作者：吾孤獨的美食家

有網民發現，合字不同版本，產地分別是香港/C，味道明顯有分別，大家買果陣自己注意

邊間有香港制造既 見百佳惠康759都係中國貨

「製」造！

得咖哩海鮮係香港做。其他口味一律大陸做。

印象中得幾款味係全香港製

巴打做得好 指出錯字

真心幾年未見過

聽日去幾間超市打個轉先

普通裝香港造
大杯裝大陸製

是但啦，只要係香港製定中國製都係藍，唔會食

洗乜怕佢哋啫，正字撚最冇撚用.

真係難食左好多